# TODO
* [1)Дописать один селект ]  
* [2)доделать вбюхи под все таблицы, в том числе и композитные ]  
* [3)добавить валидацию на поля при сохранении/обновлении ]  
* [4)добавить нотификации и подсказки ]  
* [6)сделать навигацию на всех route страницах ]  
* [7)пофиксить двустороннюю связь в таблицах (при сохранении и удаленнии)]  

[draw.io](https://www.draw.io/?state=%7B%22ids%22:%5B%221TgsFqk_TTVsmjcpQwOxbF6OfPveKbv5T%22%5D,%22action%22:%22open%22,%22userId%22:%22102062219929503105625%22%7D#G1TgsFqk_TTVsmjcpQwOxbF6OfPveKbv5T)

[селекты](https://docs.google.com/document/d/1K8ZaK1YuPV4EXw9wBqvQgHJJOXIL1wqcD-x8DHoZ0DQ/edit?usp=sharing)